﻿Создать приложение реализующее "Задачу о рюкзаке" на ASP.Net MVC

https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%97%D0%B0%D0%B4%D0%B0%D1%87%D0%B0_%D0%BE_%D1%80%D1%8E%D0%BA%D0%B7%D0%B0%D0%BA%D0%B5

1. Использовать Web-Api.
2. Должна быть возможность запускать несколько расчетов параллельно.
3. Должна быть возможность отменять задачи.
4. Прогресс по расчетам должен отображаться динамически.
5. Приложение должно восстанавливать свое состояние после отключения(восстанавливать расчеты которые были запущены).
6. Должна быть возможность просмотра результатов выполненных расчетов.